Deze Braithwaite Lowrey - ik wist dat zijn vader erin was verdwaald het _Live_ off Greenland in '20; of Andrew Woodhouse, verdronken in de dezelfde zeeën in 1777; of John Paxton, een jaar lang van Cape Farewell verdronken later; of de oude John Rawlings, wiens grootvader met mij meezeilde, verdronk in de Golf van Finland in '50.
